點解啲廢老交卡數都要去銀行排隊？

屌那星阻能住哂

有好多都可以online搞掂，唔明點解咁多人排隊
唔係拎外幤排黎做乜鳩，如果禁外幣普及化就去銀行都唔洗去
仲有轉數快幾時先可以轉埋美金
如多可以電腦化既野都未搞

依家去counter交卡數好似收charge喎

因為廢老唔用online banking

佢哋照俾㗎

記得有間銀行過某個歲數就waive

因為時間太多 好多廢老排半個鐘隊去櫃位問下今日個定期做緊幾多

廢老密碼都記唔到鬼死e banking
最叻就一句我要xxx, 跟住叫人幫佢搞掂

但係又識得碌卡

碌卡係俾張卡人地碌
Ebanking 係要自己用

唔識 online banking 可以申請自動轉帳（DDA）找卡數嘅。

自動轉帳又驚張卡俾人偷咗、條數唔啱會無哂啲錢

去銀行都算啦
去7-11交水電費仲大獲呀，等天光都未搞掂

依啲真係要私鳥

同埋廢老心態
在於有個人
有個人就等於安全

係咪唔比申請例如佢破產

卡歷史耐過FINTECH，
而且技術已成熟。

我都唔洗記, face ID 自己搞掂

搵人搞出事有人負責
自己搞要自己孭飛
所以一直唔建議長者用FPS

馬會都係

真係好撚顛

櫃檯姐姐好靚女

樓豬排銀行做咩